一句講晒，雞應該燒定蒸

？？

林鄭要點整咪點整囉

浸，白切雞係用慢煮嘅方法整出嚟
係戇鳩新加坡佬先會整咗隻雞硬晒

廣東人做雞

含啊

蒸到啲雞肉硬晒

新加坡既海南雞已經冠絕世界既滑啦喎

爭咩丫
一雞兩味囉

炸啦緊係

係叫

肯定硬過廣東人啲白切雞。唔肯定你有冇去過新加坡，如果你有嘅話可能只係我哋啲主觀口感判斷差太遠

但浸先滑就一定 廣東新加坡都係浸

慢煮真係冇得輸

新鮮 蒸

雪藏 燒

最近試用鹽水原隻煲熟, 冰鮮的都好好味

鹽水g

是旦啦,有得食就得

豉油雞

炆

炸

焗雞算唔算燒

真係唔知新加坡佬點整，淨係記得去過好多間開喺街市嘅餐廳賣嗰啲雞全部擺定晒喺啲蒸爐好似長期加熱隨時拎出嚟賣，不論間舖出名定唔出名食落都好鞋口 不過香港食開嗰啲基本上每一間都滑

講真, 冇呃你

一定係浸雞
又可以有雞湯。最中意d雞浸住雞湯咁食，d汁滴落碗飯